{"DaySelected": "13-10-2019", "List": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "ElectoralDistrict": "13\u00a0\u00a0Krak\u00f3w", "NumberOfVotes": "29686", "ParliamentaryTraineeship": "pose\u0142 V kadencji, pose\u0142 VI kadencji, pose\u0142 VII kadencji, pose\u0142 VIII kadencji", "Club": "Klub Parlamentarny Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "DateAndPlaceOfBirth": "04-01-1959,\u00a0Krzeszowice", "Education": "wy\u017csze", "GraduatedSchool": "Spo\u0142eczna Akademia Nauk w \u0141odzi, Wydzia\u0142 Zarz\u0105dzania, Rachunkowo\u015bc i finanse w zarz\u0105dzaniu - licencjat (2014)", "Occupation": "parlamentarzysta", "ImageSrc": "http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie9.nsf/0/8A5101B0A983511BC125849C003135B9/$File/001.jpg", "ImgB64": 